[
    {
        "front": "[山に～]登ります",
        "kanji": "SƠN ĐĂNG",
        "pronunciation": "[やまに～]のぼります",
        "back": "leo [núi]",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "[ホテルに～]泊まります",
        "kanji": "BẠC",
        "pronunciation": "[ホテルに～]とまります",
        "back": "trọ [ở khách sạn]",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "掃除します",
        "kanji": "TẢO TRỪ",
        "pronunciation": "そうじします",
        "back": "dọn vệ sinh",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "洗濯します",
        "kanji": "TẨY TRẠC",
        "pronunciation": "せんたくします",
        "back": "giặt",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "練習します",
        "kanji": "LUYỆN TẬP",
        "pronunciation": "れんしゅうします",
        "back": "luyện tập, thực hành",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "なります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なります",
        "back": "trở thành, trở nên",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "眠い",
        "kanji": "MIÊN",
        "pronunciation": "ねむい",
        "back": "buồn ngủ",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "強い",
        "kanji": "CƯỜNG",
        "pronunciation": "つよい",
        "back": "mạnh",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "弱い",
        "kanji": "NHƯỢC",
        "pronunciation": "よわい",
        "back": "yếu",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "調子が　いい",
        "kanji": "ĐIỀU TỬ",
        "pronunciation": "ちょうしが　いい",
        "back": "trong tình trạng tốt",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "調子が　わるい",
        "kanji": "ĐIỀU TỬ",
        "pronunciation": "ちょうしが　わるい",
        "back": "trong tình trạng xấu",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "調子",
        "kanji": "ĐIỀU TỬ",
        "pronunciation": "ちょうし",
        "back": "tình trạng, trạng thái",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "ゴルフ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ゴルフ",
        "back": "gôn (～をします:chơi gôn)",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "相撲",
        "kanji": "TƯƠNG PHÁC",
        "pronunciation": "すもう",
        "back": "vật Sumo",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "パチンコ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "パチンコ",
        "back": "trò chơi Pachinko (～をします: chơi trò chơi Pachinko)",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "お茶",
        "kanji": "TRÀ",
        "pronunciation": "おちゃ",
        "back": "trà (nói chung)",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "日",
        "kanji": "NHẬT",
        "pronunciation": "ひ",
        "back": "ngày",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "一度",
        "kanji": "NHẤT ĐỘ",
        "pronunciation": "いちど",
        "back": "một lần",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "一度も",
        "kanji": "NHẤT ĐỘ",
        "pronunciation": "いちども",
        "back": "chưa lần nào",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "だんだん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "だんだん",
        "back": "dần dần",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "もうすぐ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もうすぐ",
        "back": "sắp",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "おかげさまで",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おかげさまで",
        "back": "cám ơn anh/ chị (dùng để bày tỏ sự cám ơn khi nhận được sự giúp đỡ của ai đó)",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "乾杯",
        "kanji": "CAN BỘI",
        "pronunciation": "かんぱい",
        "back": "nâng cốc!/cạn chén",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "実は",
        "kanji": "THỰC",
        "pronunciation": "じつは",
        "back": "thật ra là/sự tình là",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "ダイエット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ダイエット",
        "back": "việc ăn kiêng, chế độ giảm cân (～をします:ăn kiêng)",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "何回も",
        "kanji": "HÀ HỒI",
        "pronunciation": "なんかいも",
        "back": "nhiều lần",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "しかし",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "しかし",
        "back": "nhưng, tuy nhiên",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "無理[な]",
        "kanji": "VÔ LÝ",
        "pronunciation": "むり「な」",
        "back": "không thể, quá sức",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "体にいい",
        "kanji": "THỂ",
        "pronunciation": "からだにいい",
        "back": "tốt cho sức khỏe",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "ケーキ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ケーキ",
        "back": "bánh ga-tô, bánh ngọt",
        "collection_id": "30"
    },
    {
        "front": "葛飾北斎",
        "kanji": "CÁT SỨC BẮC TRAI",
        "pronunciation": "かつしかほくさい",
        "back": "Katsushika Hokusai (1760-1849), một họa sĩ nổi tiếng thời Edo",
        "collection_id": "30"
    }
]